Notepad++ v7.8.1 出現左解放維吾爾字眼

FREE Uyghur
解放維吾爾

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

師兄好眼力喎

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理
恭喜何妖被英國魯斯金大學取消名譽博士學位

同意，每次見人笑我都唔明點解

懶，唔係快

你淨係識諗你自己
你唔諗下你幅圖焦點又曚又低清 人地仲要屈90度來睇係幾咁辛苦

有可能快得過咩
定係你唔知Win10有個剪取工具

手機的確係比較方便，但睇果個比較辛苦。樓主果張係影得衰，但如果技術好少少就冇問題

唔好賴人唔識snipping tool啦，我win7一早用緊。首先你要揀area剪，然後再save低張相。好多人鐘意整潔唔想求其周圍save，然後又要搵個指定folder出黎。呢兩個步驟已經冇而家嘅手機咁方便，連登app本身已經包括喺手機gallary up相。如果你用gallery有得直接影相嘅手機，由影相到up相真係完全唔洗離開個post

Win + Shift + S
然後Ctrl + V咪得

ctrl v 去小畫家？定係連登有得直接ctrl v up相？

如果係前線，咁完全係災難。人地用snipping tool就係想避開paste去小畫家再save。

如果係後者，咁就係我孤陋寡聞